---
title: van feedback
subtitle: naar edit 
date: 2019-09-19
tags: ["dtpdag", "moetookgebeuren", "ditgaiklaternietdoen"]
---
Vandaag was een dag met eigenlijk enkel dtp werk, en god wat maakt mij dat soms
agressief. Typisch gevalletje: ik ben blij dat er mensen zijn die dit leuker 
vinden dan ik, want dat scheelt mij weer werk. Hierin heb ik ontdekt dat ik 
voornamelijk het onderzoeken, ergens diep induiken en meer te weten komen over
de gebruiker en waarom de gebruiker zich zo gedraagd veeeeeele male interessanter
vind. Voorheen dacht ik dat ik ook nog erg graag visueel bezig wil zijn, maar
hier kom ik absoluut op terug. Laat dat visuele stuk maar mijn fotografie zijn
in de toekomst. 